{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉(정동진) 정동진 모텔"
    },
    "text": "周辺の旅行先である正東心谷海扇道は、歩いて5分の距離に位置しています。 正東津海辺も徒歩2分、砂時計公園も2分の距離にあります。 サンクルーズ彫刻公園と正東津駅は1km離れています。 献花路ドライブコースは3km、ハスラアートワールドと登明楽歌詞は5km、統一安保公園は7km離れています。 人数を追加した場合、お子様は1人当たり5,000ウォン、中学生以上は10,000ウォンの追加料金が発生します。 子供の場合、週末や祝日、オンシーズンには追加料金が10,000ウォンに増加します。 屋上バーベキュー場は20,000ウォンの利用料金があり、コロナ禍による休息のために設けられました。 愛犬の同伴の場合、5kg未満のペットにつき10,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 こっそり入室する場合は、払い戻しなしで退室措置をとります。 ご宿泊の際、5階と6階のオーシャンビューの部屋で日の出鑑賞ができ、電気自動車をご利用のお客様のための電気自動車充電スタンドもございます。 電気自動車の充電スタンドは宿泊客のみご利用いただけます。また、ネットフリックスは個人IDでご利用いただけます。 障害者車椅子のお客様がご利用いただけるようエレベーターが設置されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "正東心谷海扇道はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "正東心谷海扇道は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には正東津海辺や砂時計公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "サンクルーズ彫刻公園と正東津駅の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "サンクルーズ彫刻公園と正東津駅は1km離れています。"
        },
        {
            "question": "献花路ドライブコースやハスラアートワールドなどの観光スポットはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "献花路ドライブコースは3km、ハスラアートワールドは5km離れています。"
        },
        {
            "question": "屋上バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋上バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行く場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬を連れて行く場合、5kg未満のペットにつき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "日の出鑑賞ができる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、5階と6階のオーシャンビューの部屋で日の出鑑賞ができます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドは利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドは宿泊客のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは個人IDでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "障害者車椅子のお客様が利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、障害者車椅子のお客様が利用できるようエレベーターが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 395
    }
}